屌你東方踢人定踢波

輸人輸陣 咁既垃圾派幾多禮物都無真fans支持 就忍唔住衝落去

我已經衝左落去

唔夠你踢波就踢人羅 佛山精神